[重要]呢個方法可以救到好多前線手足！！！

觀察過夢境裏咁多場大大小小嘅示威
我發覺係同狗對陣嘅時候有個
好大嘅毛病

就係狗衝過嚟咬人嘅時候，手足就即刻拔腳狂奔，顧唔到身邊人，搞到好多跑得慢尤其是係女仔就咁俾狗咬咗

所以，我希望大家慎重考慮昔日用過既戰術
就係 遮陣人牆！！！
你可能會話，咪傻啦咩年代呀仲用遮陣
但係試諗下，6.12 721甚至係以前雨傘嗰陣，有幾何會俾狗咬走咗?

原因係條防線夠厚
狗唔可以大規模衝擊
前排手足用遮陣，遠則擋住橡膠子彈，近則阻止胡椒同棍嘅攻勢
後排搭膊頭，拉實前排
再加上依家進化咗嘅火魔磚雨強力遠程支援底下
咁多位勇武手足絕對可以全身而退
比起依家遇狗就好似動物大遷徙咁逃難
依個係唯一救人救己嘅團體力量
體現真正既齊上齊落

從今日起
大家叫既
唔單止係企鬆啲而係前線企密啲
唔淨止係手足走快啲而係數一二面對敵人向後撤

當然，冇一個戰術係完美既，有幾個主意事項

1. 叫手足企密啲嘅話，會唔會好難走?
企鬆啲固然一定要，為咗防止走得急會人踩人，但只限於後排嘅手足。前線企越密防守力越強，有如古代羅馬方陣攻守兼備，更變相少咗個藉口俾前中排遇狗即走 揼低企最前/走得慢嘅手足

2.依家都唔玩陣地戰，用遊擊方法做完即走唔會好啲咩?
無錯，實力懸殊當然要遊擊，但係有時世事無咁如意。試諗下大規模嘅遊行甚至遍地開花嘅時候，人數點止幾百人?咁多人係無可能走得切。更何況，「be water」 既真諦係
靈活變通 因時制宜
時而化整為零 逐個擊破
時而固若金湯 穩如泰山
剛柔並濟 方為上上策
係大戰場，保護大家既方法就係要密集防禦，對敵人嘅攻擊寸步不讓，甚至有反撲之勢

3.咁係咪人多嘅時候遮陣人鏈最好？
正如頭先所講，冇一個策略係完美既，要根據當時情況行動。就例如水炮車嚟到又或者被包抄，係無足夠既防禦準備情況下全速撤退係需要嘅
個人唔主張硬碰硬
但絕對唔可以將人數優勢白白浪費

最後 閣下有少少嘅祝福俾咁多位同行兒女
武運昌隆 得償所願
光復香港 時代革命
我哋要抗爭 直至勝利嘅一刻！！！

「習近平，甴近平， 曱甴王」

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

推 救人要緊1/10

推 救人要緊2/10

3/10

4/10

如果你個post早啲出 應該會多啲人睇到

因為我想班狗少啲時間部處
得嘅話係tg share 出去
救返多啲手足

但宜家係趕到連手足都唔知
你推得勁 mon post狗係咪都睇到
所以影響唔大 除非係突發活動

睇下幾多人啦，
呢個post講既唔係唔得，
不過係入坑post，
要有獻身準備。

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

其實一開始話要死守係因為要D狗清場一次難過一次
前線有無諗過仲有無需要咁做?

以前仲有盾 武器都話仲有得擋下...
但依家好多時乜都無 出到去都比狗搜哂

如果有反擊嘅心態嘅就會
但係依家大家只系嗌口號而唔行動

所以可以嘅話 RB在前人在後 趁班曱甴焗住落車拆RB時退後
如果拆得快 班曱甴會衝過嚟 到時再用遮陣

你可能會話，咪傻啦咩年代呀仲用遮陣
但係試諗下，6.12 721甚至係以前雨傘嗰陣，有幾何會俾狗咬走咗?
樓主嘅意思好似唔係要死守 而係整個陣慢慢退 真係齊上齊落 減少變做跑online

所以就係要團結
同埋依家前中排都夠gear唔會好似以前咁怕食煙
最緊要大家要有個共識係齊上齊落唔揼低任何人

最後一定送晒成班前線去死

仲記唔記得6.12
雖然無裝 實力懸殊
但係大家真係齊上齊落架

希望係聽到1212一齊上，唔係1212一齊走

甴近平到前線有共識

反擊邊個先 差佬好肯定就係唔受硬 除非你成支通渠水車過去
佢係唔會因為你守得好勁 趕唔走你而受到打擊

push

其實用防暴既戰術對防暴真係最有效，我真係唔明點解衝埋黎就要走
走又要留低一兩個，最後又比狗咬
頂反而有機打到佢地返轉頭

其實唔系反擊 最重要大家都可以穩重咁撤退 唔系主張硬碰

推

甴近平爆佢

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

因為係恐懼
我哋最需要嘅係勇氣

好支持

以前俾成半日時間你搬野 SET RB
依家可以10分鐘都唔夠就幾部車撞埋黎

企係到等差佬浦頭先走 一定有人走唔切
唔明白企係到有乜意思 搞到成個港島塞晒都唔會打得入政府

冇得用612比 嗰日真係有一個好明確嘅目標
但宜家啲人慣咗打游擊戰 未必肯咁做
尤其係你咁遲先post 我驚前線冇共識 用遮陣嘅變晒condom

團結

但係任何時候呢個都系其中一個防咬抗打戰術
所以咪話要大家有個共識先去做
我都唔想因為少人做而害咗佢哋

時勢唔同啦ching，仲講612，仲一樣咩。。啲狗癲既程度都唔一樣啦

幫手推

繼續推5/10

6/10

7/10